【認人！】 呢個帶黑口罩既男人 似唔似成龍大哥？

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

97.8658254%

根本係佢

唔似

唔係應該放上微博表揚下咩?

保護義士

我7月1見佢有份衝入立法會
手足黎
低調！

晍似

手足

原來成蟲都係黃絲呀 擺上微博喇

不愧係成龍大哥

一路以尼誤會左佢

唔好篤灰

心始終緊繫家園，十多年來妥屈你了，成龍大哥。

佢都咁潮學人帶黑罩

佢啱啱先噴完字, 唔好影人樣

ＳＯＲＲＹ

大家唔好推

對唔住大哥

可能之前起飛腳都係成龍嚟

大家唔好推，拉返落底

屌你地低調啲好無
又出賣手足

咪爆啦屌

喂低調啦

快send去微信朋友圈成龍大哥支持五大訴求

屌 key圖撚
大家唔好被帶風向

搵人瘋傳去大陸啦

眼眉， 髮型match

眼鏡 match

大哥手足黎 , 仲企得好前
唔好問我點知
我都唔會答你
拉

POPO: 暴徒，伙記拉佢

屌你吔又放義士相上來

唔係現場就收嗲啦你

係成龍，報俾星火搵律師幫佢啦

一個都不能少

一定係改圖，大家唔好推

呢D野唔洗po上黎
呢到好多mon po狗嫁
拉

大哥

屌你地咩 我地又揚左個重要手足

拉, Respect

估佢唔到

哇屌

30% A , 70% jack

成龍大哥一諗起班學生就喊哂
算啦唔好推啦

成龍

保證手足呀，大家唔好再推喇！

手足黎 唔好推

我係現場

要電腦分析先得

唔好再篤灰喇
我見到都唔出聲啦

唔好推啦

保護手足呀，大家唔好再推喇！

我都諗起

喂 唔好爆出黎呀, 佢暗地撐左好耐架啦

屌唔好推啦

個鼻遮唔住

以後唔叫成蟲，叫大哥了

dont push please

p 既 抄咗車 勿推

唔好推啦屌，想害死班手足咩

大哥不嬲都係反中深黃

好心你地低調d啦

中國的會爆炸.jpg

唔好呀 佢支持d咩野 個樣野衰十年架
香港航空 霸王

Respect 成龍大哥
其他偽人 學野啦

中國人是要管的

嘩！屌！撳撚錯負評

靜靜地。。

保護手足！

你地唔好搞事 不推文回覆

叫佢快D買機票走啦

拍緊警察故事之喬裝

仲係唔識靜靜地贏

咪就係

佢幫我地打緊政協戰線，唔好再推！

成龍係黃絲 成龍偷偷噴字支持黃絲
請係大陸任何平台傳出去

成龍手足

仆街又話不割 而家又篤灰

推

WTF

要求del post

以為有天使

屌你 5毛係度教人篤灰

放上微博

之前示威見到個人成龍動作片咁打差佬就應該要估到係佢
枉我由細睇佢啲戲大

靜靜地贏唔得既

成龍燈力仲勁過燒山

不了

要融入現場環境

做咩篤人出來....

不推文 唔好推

似呀！！！

低調啲 藝人唔可以光明正大表達立場
大家心知就得 唔好推

咪撚推啦

唔好推
唔好推啊

身在曹營心在漢

不篤灰 之前篤完維維我已經好內疚

對唔住呀成龍大哥 一直誤會咗你
p.s.求教不推文點用㗎，想守護返成龍大哥

respect大哥, 當年64.企出黎, 30年後今日香港64 再企出黎

低調！！！

pat陰都一撚樣

剩係個露條頭髮都認到
動LLLLLLL

x2

怪錯大哥了

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

直頭係

唔好再推啦
成龍會好危險

聽茶餐廳d藍屍屌大哥暗地裡教勇武搏擊

我冇嘢講

上次係金鐘就係成龍大哥救左我個兄弟

佢話大哥好好打,兩下打到隻曱甴嗌救命

放左先諗係唔係

不推

推到連仔del post

拍新警察故事

嘩 手足黎

不割

他一直在玩命

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

Del post啦

唔好俾人知
唔好放上微博

唔好呀屌你！
成龍掂咩死咩ga！

[membe]會出事嫁 唔好咁揚 保護手足[/member]

成龍大哥原來暗黃
唔好推保護手足

不要問, 只要信

中國的會爆炸

低調啲呀

發現黑衣人軍頭

根本係本人

不嬲知佢黃，
之前搞天安門護旗集會

係佢黎

唔好出賣我哋嘅間諜呀
佢言論咁愛中呢係為咗滲入敵方

彎腰避 撞到燈柱 即叫 哎喲
之後摸下個頭又避
連打18個空翻之後消失係人群中

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

成龍大哥

唔好推
唔好放上微博

屌 你地唔好咁啦 保護手足 唔好推

如果佢清路障會唔會有人出手打佢

原來當年已經好憎中國

快拉9佢

篤灰？
拉

屌你成龍大哥原來反蒙臉法
一直欺騙我地中國人感情支持暴亂
決定講比13億同志一齊去反成龍條撚屌

淫龍淫還淫，但仲有良知，值得宣揚同支持

屌唔記得不推文

佢入去果時我仲拉住佢叫佢唔好
會奶野
幫幫手唔好再推

爆手足 成龍

天地也無懼怕
強敵也倒下
招募壯男入伍
孱弱快歸家

屌又冇撳到

蒙面法 拉得

低調啦

對唔住成龍

拉 成蟲不是黃絲

DONT PUSH

係佢

靜靜地贏唔得嘅？

之前仲以為佢係藍絲，原來身在曹營心在漢

全盛時期既成龍可以一挑幾多個防暴?

難分真與假

多謝你大哥 兄弟爬山 各自努力

我有次都見到個好似成龍嘅人 仲以為睇錯

大哥
白警故事 上演！

去微博鬧爆佢啦，賣國賊

好感動 可不可以用Wechat 微博告訴我中國好朋友

教咗我地幾耐打狗武術

得！
得特，特突，得得突
得！
得特，特突，得得突

唔好推呀

登登 登登 登登登
憑自我 硬漢子 拼出一身癡

真的 ?

低調低調

保護義士 大家唔好推

咪推啦，大哥咁支持

咪出賣手足喇屌

我犯左一個全香港人都會犯既錯誤, 就係帶口罩.

白警故事

屌

現場見到佢 叫晒口號 真陳港生

房仕龍

笑死

陳「港生」

感動

又篤

係佢 不過下次唔好篤灰

啲頭髮咁動L, 肯肯定係佢呀

成蟲

成龍大哥！

佢叫我唔好話比人聽

警察故事

好似拎住維尼公仔唔好推

拉

push

推撚完膠post未？

大哥！

如果將首黑警歌改埋變抗爭歌
班黑警應該會發癲

我相信兩登有人扮到成龍把聲

保護成義士
習曱甴

你班仆街推撚夠未

佢講中國的會爆炸就知佢係手足
保護義士

黑口罩

多謝大哥支持

佢唔係長期係北京？

屌有聲

睇下呢個邊個黎

保護手足。不推。

唔好推

佢好似拍戲咁用身體衝去爆玻璃，好癲

唔好呀，佢代言過果啲全部都會執笠

我寧願佢撐中共

刪po啦

拉

大家做咩唔不推文

頭先見到佢追住架狗車掟磚頭

手足黎 不篤灰

我地個個都知大哥係真香港人, 出錢出力反共
做乜篤佢出黎

Report del post 保護手足

咪講啦 佢秘密行動架嘛

千祈唔好推上微博

唉屌你想笑撚死我咩

五大成龍 缺一不可

用開霸王既頭髮確係唔同d大哥好波

我知你想幫佢洗白
但佢真係幫左我地好多 係前線嚟架

右上角先係重點

九唔搭八嗰個

唔好推啦 唔好咁揚

呢到狠樣吾洗比面佢la
一朝得志羽毛輪刺
冇人話要打佢搞佢
只係將事實傳開去
等大眾自己判斷

篤灰狗樓主拉

其實我好想知真假

佢一直行得前過前線

假，改圖嚟，大家唔好再推

大哥好野!
始終係香港人，香港心!

低調！！
勿推文！！

聽講佢同唯唯一齊衝

就算真係有個咁既人，但人有相似，未必係成龍嚟

成龍賺哂支那人錢
狠批支那人要管支那貨會爆炸
深黃義士

一樣樣。。。

沒加特技

成龍大哥原來係手足

點解要篤人灰

後面啲字係佢噴？

我唔應該成日笑佢

有幾次都見過佢
佢個樣好易認
樓主快啲del相啦
佢都係想低調

低調啦 保護手足

保護大哥

有次見到大哥喊緊，以為佢中左Tear Gas
有FA想幫佢洗眼
大哥講左句：「屌！唔撚洗！」

呢個咪成 __?!
唔係丫嘛，真架

今日一定要見到班死黑狗有報應！！！

快！！！

說好的不督灰？

佢救梗食咗tg嘅狗仔呀！唔好推

低調呀 手足黎

衝 前 去 ！

捉住佢除佢口罩啦

勇武？

靜靜地贏

佢教咗我簡易版雞尾酒，整完佢叫我比曬佢
之後企係佢後面，佢擲曬出去燒車同推倒架車

講明唔好影大頭

唔推

多謝大哥！

珊靜雞贏唔得咩 咪再推

靜

吾推
保護義士

新警察故事？

成龍 阿叻 譚伯
三個係黃絲潛入藍營的臥底

幕後主腦

好謝支持

動L

咁易認

保護手足

佢次次都上前線 勿篤灰

叫admin del post

推

根本係佢黎

成龍政協嚟
代言緊支那

佢代表咩，衰邊樣，手足諗諗佢先好

唔好再推

係大哥黎 佢岩岩噴完字就俾人影左相

成家班所有武指出嚟做野

真心英雄

睇唔到個鼻！睇到先認到

我們都是成龍大哥

fc佢係手足黎，字係佢噴

大哥?
大佢老味

咪撚再叫佢做大哥啦 唔該
麻煩叫返佢做成蟲

喂 9成9係佢啦仲問

佢手字幾靚

中國人係要管的

生命作賭注

佢算唔話得咖喇，身份令佢唔能夠上前線，唯有係背後支持
佢同阿叻兩人忍辱負衆

其實大家一直誤會咗大哥, 佢一直用尤如燒山嘅能力對付國內企業, 幫佢地代言....

成龍係大台
快啲拉佢